手足們奮鬥 高官們照訓

大家識做啦
已經有幾十個手足出事
班膠層仲可以安枕無憂
月入幾十萬
反正都炒 一於攬炒
睇下膠官門前敢唔敢放tg

推

推1

推2

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花